想明下外國有咩人物代表到小明

成日睇笑話都話小明點點點
乜乜乜小明
咁英文用咩名代替小明
唔準係siu Ming 唔好笑

想問下

Peter

我幫曾樂彤問

Nathan
Nathan fucked up

chris